皇馬球迷高舉摩連奴畫像：回來拯救皇馬吧！

在英超賽場，摩連奴因為曼聯戰績糟糕，而受到了很多質疑。但在歐洲大陸的另一邊，一些皇馬球迷卻舉著標語，期盼摩連奴回歸皇馬。

在過去這個週末，曼聯0-0戰平水晶宮，皇馬0-3完敗給埃瓦爾。摩連奴的日子不好過，皇馬球迷的心情也好不到哪去。在皇馬的比賽現場，一部分皇馬球迷舉起的標語十分搶眼，上面印著摩連奴的頭像，寫著：「趕快回歸！」

今季的皇馬戰績很糟糕，西甲13輪過後，皇馬6勝2平5負，在西甲排名第6，失球數高達19粒，淨勝球目前只有1球。這樣的皇馬，和此前歐聯三連冠的皇馬截然不同，皇馬球迷的失望之情也就能理解了。

目前皇馬的教練是蘇拿利，履歷平平的他，如今還無法徹底征服皇馬球迷。正因此，一部分皇馬球迷才期待著摩連奴的回歸。畢竟，摩連奴曾帶皇馬奪得過西甲冠軍、西班牙盃冠軍。

值得一提的是，摩連奴如今在曼聯的戰績也很糟糕，紅魔目前13輪聯賽過後，只排在英超第7名，丟失21球，入20球，淨勝球甚至是負一球。

快D返去啦

同時拯救兩隊球隊

終於起得daddy既好

係都施丹啦

懷疑果d係曼迷嚟

痢迷扮嘅

帶埋普巴山齊士去皇馬

等daddy去教防守 場場俾人炒

Daddy教防守係有一套 不過進攻食屎

你確定救到兩隊？

全球壇得摩佬舞得店重馬

救一隊都好
對水晶宮都贏唔到。
主場。
唉。

得架啦屌
皇馬有賓斯馬同bale
自動波都夠

前面自己搞掂啦

呢2件比你地啦diu

不如請達哥教

又唔好意思既
我地交換返LKK同全能王俾你啦

屌 即係都係咁仆街

搭多粒lin都仲得

ok

而家獌狗嘅防守

是咪on9

唔通係摩佬請人舉牌